有咩手機可以同XS一戰？

想轉會，但未揾到好過XS嘅機

當你每一樣嘢都同手上嗰部比較
只要有一點比唔上就覺得好唔過
咁你呢世都唔洗旨意轉會

倒轉黎講，我求其拎部冇M額嘅機，都會覺得XS比唔上

s10

xs plus

咁當然啦，轉會一定係好多地方都好過，先會轉

憑咩？

Xs Max

P30

One plus 7? If u dont mind chinese shit

講撚埋d廢話
懶好有道理咁款

咁倒水電同過熱又真係贏人幾條街嘅

利申用緊xs覆你

真係冇

利申s10 p30pro xs都有用

做咩要轉會，買多部唔得？

XR

你自己都答咗

你用開IOS 點轉撚到會呀 大哥
你最多只可能係IPHONE個堆到簡硬件者

PS:用緊IPHONE XS MAX

pixel 3

得啖笑

冇，想撚下非XS用家

XL

xs max

iphone XS Max

不如講下點解來轉會

不如講下點解想轉會